沙拿已出局

byebye

好屎波，等餵王黎

比拉狗整傷唔感做多d突破

12m

繼續賴

垃圾

下場怒炒沙地

比你炒10000:0都係要出局架啦

戰術咁低能 一直斬波 叫沙拿點踢 人地高成個頭

成隊都好撚廢 但沙拿自己都唔太fit

佢真係等人餵
人地俄仔高成個球
重要野野都係對住沙拿黎斬
沙拿自己有波又突破唔到
幾次起腳都格硬黎
俄仔下半場 三個圍住你沙拿
埃及啲人 一見沙拿比人圍住好似唔識打波咁 hand晒機

C朗 真係完美演譯咩叫carry 沙拿要學野

C朗啲隊友比起沙拿個啲已經好好多

Son 同美斯又係carry唔到國家隊
根本得牙朗有領導能力

佢地既對手都差好遠 埃及對西班牙456走唔甩

做唔到100% 伸展
有乜賴唔賴

半斤八兩有咩好比較
而家證明沙拿只係普通球星

咁都可以搵位批評沙拿
成班弱智

沙拿吹大左

葡萄牙同埃及班人係半斤八兩

數字上未出局嘅
如果今晚嗰隊我認為係32隊入面最廢最無form嘅沙特贏到烏龜
之後下輪俄仔贏烏龜，埃及贏沙特
1隊9分，3隊3分，之後睇得失球？

樓上有人答左，賤種寧舍賤

如果沙拿唔係俾拉狗整親隻手
一早入你100球出埋線啦屌你老母